【改詞MV】2018年世界盃回顧歌曲

原詞：黃偉文
作曲：Edmond Tsang@阿房宮
填詞：DC_
演唱：柒菇碌叔叔
原曲 : 不同班同學

開場前一刻
誰人猜想過結局會離奇怪誕
強如德軍保守到竟然未可出線便折返
毫無餘力似卡雲尼去感嘆
而或許摩洛哥到最後還未慣
勝負也需要靠運 彷如人生好比伊朗
追平卻恨晚

於埋門一刻
如俄軍比分優勢沒人能想像嗎
南韓力盡想毅然回家 接應卻是傻瓜
熱愛拋雞蛋恭候嗎
何妨嘗試像比鄰攜鮮花
夾道裡因有入球已夠慶祝一晚
球員付上力氣為了甚麼 能答謝嗎

中場時一刻
來源非洲那國度叫旁人慨嘆
就在搶分的一戰 不斷掉失分數服氣嗎
而神奇在阿根廷能夠反勝
還是始於敵不過後防如敗瓦
較弱勢小國縱是中段敗走
北歐諸國 也算踢得優雅

當完場一刻
前場消遣的島國奪回人心是嗎
悠長平局中 歷來唯一 決賽這樣來嗎
讓格仔軍編寫神話

葡萄牙靠著一人成軍嗎
勝利裡少有入球以配搭給轉化
狂牛換帥 換上舊有臉譜 賠了代價

意外裡傷勢復發 最後要觀看國家隊搏殺
沒有一絲對策 就算不甘也要認了嗎

而龍門各自補城牆一刻
頑強將巴西阻隔後來才滾地吵架
瀕臨絕境中煉成紅魔 奮戰勇奪成果
就似英軍將咒語下了架

人才如法裔超豪華餐單
放在了今屆陣容 哪個夠他搶眼
誰人漸老沒法下屆復返
遺留在世靜看後上之秀 能夠耀眼

歷年國際大賽回顧：
2018年外圍賽：
2016年歐國盃：
2014年世界盃：
2012年歐國盃：
2006年世界盃：

快槍手

學你

//意外裡傷勢復發 最後要觀看國家隊搏殺
沒有一絲對策 就算不甘也要認了嗎//
呢幾句

今屆好多踢踢下傷出

跪拜

拜謝

高手

無丁姐

丁姐幾時回來

過獎

柒叔